香港有冇人玩VR嗰隻叫kingspray既vr game

想搵香港人玩開塗鴉嗰啲，或者有玩開尼隻vr game一齊交流吓